［警告］香港人已跌人「二元思想陷阱」

「究竟係警察錯定抗爭者錯？」咁樣問法，政府就可以逃之夭夭。

應該問：「究竟政府高官責任大啲家警方責任大啲？」

「應該獨立調查先定停示威先？」示威其中一個訴求本來就係獨立調查。

應該問：「究竟林鄭下台先定回應左5大訴求先，係對香港最有利？」

1

2

3

政府的錯

4

5

6

7

天氣的錯

推

問得都ON9

香港暴政左5年，
中共暴政左70年

唔譴責70年暴政，走左譴責兩個月既示威者

啱，唔好淨係識答一定二，要諗點解

pish

林奠家下下台冇用,只係比佢拖時間同逃避責任
你e個例子都係標題講既陷阱

一直都應該將個錯直隊返政府度
佢唔係支持送中
又企咁硬又唔聽人講
根本就唔會搞到咁

好多人都入左警民衝突度
忽略左我地好對準政權呢樣嘢
因為政府嘅所作所為先有後面一連串嘅事件同衝突

唔明樓主想講咩
本身政府同警方都有責任
答案係both
但係要幾冇腦先會咁問？

重申 五大訴求係冇得傾
你拉埋林鄭下台嚟講做咩？

第一次見人問你講有問題嘅問題